【痴撚線機師】港龍機飛小松忘帶航圖折返 累客延誤4小時

因管理不善而由全球最佳航空公司排名不斷下跌的國泰航空再發生事故！其全資附屬公司國泰港龍一班由香港飛往日本石川縣小松的航班，上周四(6月1日)早上起飛後，始發現未有攜帶目的地的航圖，需緊急折返香港取回航圖，導致航班延誤4小時！民航處證實事件，於6月1日上午11時16分，一班原定由香港前往日本小松機場的國泰港龍包機通知空管人員，因為沒有目的地機場的航圖，所以要求折返香港國際機場。東網記者昨日(4日)向國泰查詢，但未獲回覆。

涉事的國泰港龍KA 8348航班，原定上周四早上9時25分起飛，前往日本小松，航班預定於下午2時30分抵達目的地。專門發布民航公司航班異常情況的網頁「The Aviation Herald」指，有關航班起飛後，機組人員發現機上沒有小松市的相關航圖(charts)，決定折返香港。降落香港後，航班重新入油及取回航圖，約90分鐘後再重新起飛，事件導致航班延誤近4小時。

根據國泰港龍官方網頁，確認當日KA 8348航班的確出現4小時延誤，延至下午6時38分才抵達小松機場。東網再翻查飛行雷達網頁「Flightradar24」以及「Flightaware」，均顯示KA 8348航班當日曾改航(diverted)，飛至台灣上空後便折返香港國際機場。

個名可唔可以再長d

因管理不善而由全球最佳航空公司排名不斷下跌的國泰航空其全資附屬公司國泰港龍

37隻字

因龍

反而有霸氣左

一定要hard copy?

唔少航空公司轉左用ipad睇
因航唔知

咩年代

未轉，仲用緊紙，連人哋廚叉都轉晒

有冇熟識飛機既朋友講下如果冇左呢張野係咪就飛唔到？

唔合法

可能無錢買

買咗好多，不過唔知做乜搞成年都未用得

冇諗到2017年仲要揭紙'渣'飛機

係，因龍係，不過呢班係特別航班，所以係無圖喺機，要印定攞上機

因為不停炒 IT 狗

二奶仔待預係差d

唔關it事

那夜凌晨我坐上

那夜凌晨我坐上了因管理不善而由全球最佳航空公司排名不斷下跌的國泰航空其全資附屬公司國泰港龍....

Wtsapp叫人影俾佢啦

因龍第一個帶領香港航空業回歸祖國，要求以後進一步用國語同殘體字溝通

飛機上面都收唔到電話
唔知部機有冇wifi

而家咩年代
仲用緊hard copy啊因航

將來北陸新幹線全線通車後,轉飛去關西搭はるか去新大阪轉車就得

那夜凌晨我坐上了由中華人民共和國澳門特別行政區開往大不列顛及北愛爾蘭聯合王國英格蘭曼徹斯特國際機場的因管理不善而由全球最佳航空公司排名不斷下跌的國泰航空其全資附屬公司國泰港龍客機

管理不善

正常

炒輸期油連 ipad 都唔捨得買

要有hard copy先合法

其實EFB真係趨勢
明明因航做Training d assessment 都電子化左
反而chart未有

班乘客知道左個原因之後
會唔會嬲到響機場開個機師拖
成班機唔講得笑

其實過到去落左地先，再print得唔得

邊個print比你

navigation 仆街了
有D公司為左省錢,唔會訂 worldwide subscription

唔得 後果好嚴重
呢次仲要飛緊個包機 隨時兩個頭去都未去過
個Approach 點做又唔知
叫standard missed approach procedure 又唔知
隨時好似深航個次拜大佛咁

去到台北整個unplanned landing 係外站問台北借份得唔得

今獲真係管理不善

其實KA都有operate HND

可唔可以divert 去HND 而唔係遊機河番黎香港？

留名學野

兩個機頭流唔洗炒

爆duty,冇crew,都係死

香港少飛小松
冇點飛過就柒咗

點解冇啦啦因龍會飛去小松機場

包機

[HKG-KMQ]港龍EGL包機KA8348台灣上空發現缺小松航圖折返香港